是咪得我一個咁諗？

情人節唔想出去比人湯同同人逼

平平淡淡兩個人過就得啦

食乜都冇所謂

之後又比人屌到仆街

有啲餐廳情人節都冇加價

收左工想返屋企摺
唔想同人逼

唔同人迫都可以過得有心機啲既

我係架 可惜未過過情人節

比人屌到唔洗食了

一樣

唉

講得好！

好似做節咁, 可以提早做

啲女口講得 心入邊就....

食平啲都記撚住 轉個頭搵樣野嬲鳩你
點解呀
因為比啲仆街姊妹問 去左邊度食呀 收咩禮物呀
條女就會無晒面 你就有掛受

其實年年都有人話有心日日都係情人節

難聽過粗口啦簡直

情人節啲餐廳咪full

其實真係衰身邊D仆街姊妹

btw 兩個人傾惦哂數就冇問題

唔係個個女人都咁醜惡, 有D女人, 佢知道你花過心思就覺得滿足, 就算唔係D好明貴既野

個刻係ok
但女人一坐底真係好仆街 啲姊妹會旁敲側擊

女人食飯5成既話題都係男朋友點點點...
所以唔好慳個小小錢 搞鳩自己

一來條女開心
二來無手尾

講個班人 通常都會做到足

我女友其中個女仔 fd 上星期已經send msg 同我女友講
"你就好啦, 你男友情人節送禮物俾你喇"

呢D真係呢......

情人生日聖誕做到足
都係三日姐

當係春秋二祭

仲有記念日(s)

正皮俾春秋二祭

春秋二祭 笑死我 屌你

兩條友留係屋企玩煮飯仔 食完飯再扑野大戰36回合仲正啦
但前提係要有屋企容納兩個人

大時大節都唔會正日慶祝